NYT 之前話bush唔會投trump係假新聞

佢嘅發言人澄清左係捏造，但無講佢係咪支持
淨係話佢係前總統係唔會披露投票意向

但佢個姪仔已經表達左支持trump

屌
真係唔怪得Trump話呢班左報fake news

薯仔

班FAKE NEWS MEDIA又係度意淫

係得奧巴馬呢個前總統係度指點江山姐

自己黨有唔妥都唔會週街唱啦

#obamagate

條黑鬼驚中共收皮

而且前總統一向都唔會對現任「説三道四」
係件黑人前總統唔守規矩

其實亦都證明民主黨件拜登係民主黨入面都幾唔掂，要前總統出馬走垃票

推

Fake News Media 全部有收支那廣告費....

原來 nyt 都 fake news

睇 Reuter 算

又fake news

近排勁多fake news，重要好鬼真

Obama: we made China great again!

班左媒為左屌trump甘願放棄傳媒信譽
以前睇到CNN都會信下，依加見到CNN真係會攪埋其他source再cross reference. 攪到唔係太想睇CNN

CNN睇黎都浪費時間

左膠唔理 只要係屌侵嘅就係真嘅

NYT 原文：

Former President George W. Bush won’t support the re-election of Mr. Trump

NYPost 話

Former President George W. Bush’s camp is countering a New York Times report that claimed Bush won’t vote for President Trump in November — calling it “completely made up.”

Wont support 同 wont vote 原全唔同

條標題大大個vote of trump?
好明顯想誤導人